Netflix終於有prison break

堅好睇 , 不過已經去咗其他網睇完第五季

其實淨係得頭幾季plan走佬，同巴拿馬個季好睇，其他有點太噚

第三季最後走佬勁撚格硬

唔知點解好鍾意男主樣, 非gay

笑果時好有魅力

男主角係gay

我睇咗1同5only

睇完了

有左好耐

一早有第一至三季。 Btw 好像拍緊第6

幾時有架
我記一，二年前冇

6

係 好似今年年底定出年年頭就再得睇

最新睇過啦
Tvb都有播
定係果個係5？

你講個套係5